1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

На сьогодні існує багато інших методів введення данних в input, окрім клавіатури (голосове розпізнання або копіювання, наприклад). Тому, щоб забезпечити гарантовану обробку подій, необхідно використовувати саме події елементу input.